【找數】皇馬贏歐聯 抄歌詞 抄名

事源: 皇馬贏到今季歐聯 我抄哂以下10首歌 既歌詞 同埋 呢個post所有留名過既user name 1次

10首歌詞

328個user name

多謝咁多位 留名既支持

真漢子

真係找數

搵到自己

真漢子

好波

非常尊重樓主言出必行，優質球迷

雖然係利，但都好鍾意樓主

118 我個名
真漢子

真漢子過ramos

巴爾移動唔到

痴撚線

47

樓主係時候賭第二輪啦

賭你幾時變黑豹

唔會變

已經係

找數真漢子

靜啦潺仔

皮已正

高質皇迷
贏波第一時間抄野找數 而唔你抽水

搵到自己名
樓主真漢子

正皮

有我
正皮左

屌那星 名就咁多人留 找數就冇人睇

得 我即刻吹雞正皮

我都開緊我d分身

終於yc係分身

認

點解世CHING個名出現唔只一次

屌你老母

檢舉左 有咩問題同連狗講

高質皇迷

thank you 我自己覺得誠信好緊要
不論係網絡或者現實
但優質球迷就稱唔上啦

賭你有幾多件獌既波衫

好就同你賭

抄左幾耐

49000件